FIFA17 (PS4) 招夜鬼 pro club

有冇夜鬼一齊PS4 pro club? D10 開始踢
有興趣留PSN

加我PSN MICHAEL_CR7_

pls add Daveleung1988

邊到都見到你，你好勁架？

華哥唔好玩我啦

TG:Alcacer5b06
All position

通常幾點開波？